{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040042",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho698917824/hotel-deo-dijaineoseu-ddp-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698837961836&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159319&destination=%EC%9D%98%EC%A0%95%EB%B6%80%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976383325&latLong=37.736412%2C127.068388&sort=RECOMMENDED&top_dp=136364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=202378190&selectedRatePlan=212227833&expediaPropertyId=21809932&searchId=26666e80-3e5c-4f3a-b874-c571228c1964",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 더 디자이너스 DDP"
    },
    "text": "ホテルザ·デザイナーズDDPでは、東大門歴史文化公園および明洞通りが車で5分の距離にございます。 また、南大門市場および光化門も車で5分の距離に位置しています。 公共交通機関を利用したい場合、東大門歴史文化公園駅から徒歩5分、乙支路4街駅からは11分の距離に位置しているので便利です。 ホテルは計83室の客室を保有しており、チェックイン開始時間は15:00で、チェックイン終了時間はいつでも可能です。 チェックアウト時間は13:00です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があります。 到着時にフロントデスクのスタッフがサポートする予定で、チェックインのためにクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要になる場合があります。 チェックインは19歳以上から可能で、ベビーベッドを提供しておりません。 また、ペット連れの宿泊は不可です。 インターネットは共用エリアで無料WiFiを提供し、客室内でも無料WiFiが可能です(速度:100Mbps以上、1~2人または最大6台まで適しています)。 施設内には駐車スペースがなく、禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルザ·デザイナーズDDPはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルザ·デザイナーズDDPは東大門歴史文化公園と明洞通りの近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルからどの観光地が近くにありますか？",
            "answer": "ホテルからは東大門歴史文化公園や明洞通り、南大門市場、光化門などが車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関を利用したい場合、最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "ホテルから徒歩5分の距離にある東大門歴史文化公園駅や乙支路4街駅が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルのチェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルのチェックアウト時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルで利用可能なインターネット環境について教えてください。",
            "answer": "ホテルでは共用エリアと客室内で無料のWiFiが利用可能です(速度:100Mbps以上、1~2人または最大6台まで適しています)。"
        },
        {
            "question": "ホテルに駐車場はありますか？",
            "answer": "ホテルには駐車スペースはありません。"
        },
        {
            "question": "ホテルではペットの連れ込みは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ホテルではペットの連れ込みはできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "ホテルのチェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの年齢制限やベビーベッドの提供はありますか？",
            "answer": "ホテルのチェックインは19歳以上から可能ですが、ベビーベッドの提供はありません。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "ホテルに到着時にフロントデスクのスタッフがサポートする予定です。詳細な制限事項については、直接ホテルにお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 499
    }
}